成日 FF Master 洗底個班人係咪坐住左個腦？

Bachelor 係 OU 拎，就算比你 taught master 入到 Poly City 又點

一黎 Taught master 係人都收，你入到唔代表你既水平比得上 Poly City Undergrad

二黎你份 Resume 上面學歷一欄大大隻字寫住 OUHK，我想問洗到咩底

有啲人仲搞笑，諗住唔填 Bachelor 直接寫 Master
我心諗咁既說話都講得出，唔洗睇 resume 都知你智慧去到邊

班樹仁恒管開大仔圍爐打飛機就得
你係勁既點解唔爆四轉校
你揀左庸庸碌碌咁生活，無目標無大志仲想狐假虎威入 Master 洗底

校園台某會然：ive-->shitty（洗底不成）--->hku(洗底)

人地 Poly City 班 UG，根本無當過你自己人
校友會都無你份

邊個要去 City 洗底咁折墮

Undergrad: HKU EEE
Postgrad: HKU EEE

終於洗白咗我band 3中學既黑歷史

無錢讀master

唔係話你入左開大就睇唔起你，至少你要努力求改變呀
爆 4 入八大有幾難
可惜班人只會揀舒舒服服繼續做廢物，廢得黎又唔想人地睇低佢 就 FF 去八大洗底

好多 Band1 仔都唔夠巴打你黎
HKU UG 唔係有錢比學費就入到

大學畢業起薪低姐，兩三年後先見真章

shitty首席護主犬----- Unexpected

咪係 你估cu undergrad畢業去hku讀個master就洗到底咩
一日cu一世都係cu

佢都無話要洗底
我相信佢係 UG 都有努力讀書既

CU 係香港已經好 TOP 啦

un巴

唔可以同班無付出又想有收獲既垃圾比

鏗哥你真係好直接
不過算啦，咪由得班ou treeu仔ff下囉

FF 下又無咩所謂，最斃班癲狗周圍咬人呢
成日借啲咦有意無意咁係我面前幫 OU 打飛機，得啦我知你地吹得勁啦
又廢又唔認廢 撞到八大仔就起哂鋼，驚死人睇唔起你地咁

明明我都唔會睇低人，咁人人有長短處，你讀書唔叻，但有人脈識做人開公司實搵得多過我呢個工程垃圾架

不過絕對唔係呢班日日好食懶飛，鳩 hea 又怕人睇唔起，日日 J OU 但 Master 又狗衝八大既傻仔

第一次完全認同你個post
不過可以加一樣野：如果入到ivy league/ oxbridge master的確洗到底嘅，係香港讀碩士，人唔笑狗都吠

爆4不如retake

我識唔少呢啲人
但自己首先都係要有料，人脈只係為自己提供更多機會
自己無料廢物一樣嘅話約多機會都只會浪費左

成日ff入u洗底嗰班i大仔究竟係咩心態？
一日i大，一世i大

我 resume 有寫我 3.80/4.00 畢業

講咁多做咩丫
係勁嘅就唔洗讀i大啦

唔寫係好過寫
美國學生讀CC入返勁U就算4.0 gpa都唔會提自己讀過cc

本是同根生

唔寫讀過CC咁嗰年寫咩
空咗嗰年佢

問到咪講囉，但都過左CV screening 個part啦係咪先

見人 OU 英文畢業報 HKU MA 英文 如果咁都收我會

咁八大ugc topup扮唔扮到

其實呢，你咪同班撚樣一樣
正確黎講唔係睇你本科，係睇你第一個高等教育
姐你你條柒頭咪ive仔囉，唔係話讀完ive入8大就洗倒底
唔明你笑佢地做咩

咁我都認自己係 IVE 仔既

正確黎講唔係睇你大專，係睇你中學

工程界大把ive仔升degree

睇大專的

我洗底係為洗GPA
UG 做lab燃燒GPA
衣加UST UG > UST PG
咁又其實算唔算洗底

有個波友讀band2中學入Shitty讀三年再Transfer入UST
勁唔勁就唔講啦，未試過唔知
但係我佩服佢既毅力

非八大入City Poly Mphil又算唔算洗左底？

辣殺

AL失敗，你拎nobel都洗唔到底架啦

都無所謂，名校撚表示

你點止gap左ivy個兩年呀

有幸考過alevel 嘅i大鏗喎

shitty仔

就係唔明點解佢笑人

其實邊間大學有咩所謂，出黎做野幾年無人會問。只會睇你住邊，揸咩車

你有無睇清楚我笑咩

多數講呢啲說話嘅人都未出黎做過野

我U GRAD都唔會寫中學同HD落CV
咁讀完MASTER仲點解要寫UNDERGRAD